不如裝修完燒撚曬入面啲貨 防止偷嘢！

就唔洗俾支那狗偷嘢

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

小心禍及民居

612 中信大廈
721 元朗恐襲
831 太子死人
917 黨鐵出軌
101 國殤紀念
104 緊急惡法
新屋嶺謀殺強姦營

會燒到上下左右
唔建議

推曬啲貨出大街燒呢

水攻, 火攻

用水浸哂佢

一直以黎唔做係因為咁
燒就易 令到上下左右出事咪大獲囉
連累隔離呀